我會唔會成世都A0

好似由出世到依加都未鐘意過人,但又好想試下拍拖
明明唔識得鐘意人,但又好鐘意自己一個落公園食住飛煙睇人story,扮撚晒滄桑咁

有冇巴打好似我咁on9

push